何妖單野其實值得關注

關注目的在於當時人既身份到底係點

假如係手足 要有法律支援 出番黎要有生活保障

假如係元朗鄉黑， 姐係勞資糾紛，將會係有力證據指出何妖係831吹雞者

假如係何妖果邊既人，tvb 要頒番個最佳導演同男主角比何妖

認同
唔認同

推

老閪都扮手足啦 得罪講句

當然係要搵番事前個中年男人做過乜 同過咩人接觸
除非佢精密到兩三個月之前就部署

你咁講就仆街啦，咁仲有人勇武？

洗唔洗郁手前post晒自己發夢相/chat gp對話等証據，再自拍一段話依家準備去郁鳩何妖你先相佢係手足

郁鳩何妖呢件事就冇錯
我對佢做呢件事致敬

總之做對的事就唔會割

同意 但刀手既真正身份會係一個好重要既指標決定我地下一步行動

如果你覺得何妖係扮，點解要用尖刀？仲要叫條友用刺？你估何妖真係有信心100%檔到果下唔會入晒？

佢要做場大龍鳳其實用刀仔𠝹又得，再想效果好d用菜刀劈，佢用手檔又得，用尖刀刺真係唔驚一失手入晒呀

何妖呢條撚樣未至於會用生命危險黎搏選票，你話依家選總統可能會值搏d

唔重要，依家呢位人士破左窗就由個窗繼續裂開去

而唔係瘋狂割席，修補返隻窗

難得有人做對的事

如果係彈弓刀呢 可以縮到最後1cm先真係突出黎

呢把係隊鳩何妖把野，唔熟刀，但睇落唔似

注意個時間

選總統 佢就用槍啦

蒙面暴徒

目標都係何妖還債
還比中共定手足唔 緊要啦
唔係手足你諗住篤灰比狗咩
Btw話緊血債票償
唔支持暴力

我唔知大家認唔認同敵人既敵人就係盟友
更何況佢倒地嘅時候講咗句721 我係偏向佢係手足

但而家連登風向大家有眼睇
唉

嗯